宜家拎錢 拎咩外幣好

小弟窮 得十幾萬HKD係銀行
美元宜家個價咁高 會唔會選擇其他外幣仲好

輕輕一推

all in 瑞士法郎

推post試著說

818， 追討黑警濫權!!!
818， 正視警黑合作!!!

澳幣新低

有幾高, 只會更高
全球經濟危機, 得美元最硬淨

可以考慮下加元?

無事嘅話轉個頭兌番港紙 咪蝕幾舊水
有事嘅 你賺到開巷啦

仲有支持不合作運動

美元個價高同低對現今港元黎講都唔係差好遠...

我期待一日1usd= 780hkd
身家脹100倍

同你情况一樣
我依家係澳洲wh，澳紙係咁跌
搞到我都唔夠膽禁哂香港acc 啲錢係依邊做定期

但一日只可提款20000，趕唔切

quota都用唔盡

你到時買支水都2000蚊hkd啦

今日已經跌左

直接係銀行轉美金 定攞d錢出黎換好d？

咁咪兌美元都冇咩用 好過冇咁解

銀行方便d
街價靚好多

你宜家d錢唔轉美元，唔會跟住升100倍

係 不過買枝水都3usd
我係外地買一板返嚟飲成年好過

換美金係一定蝕，但蝕極有限
換日元係好選擇既，但已經升左好多。如果全球經濟下行，日元都唔錯。

可唔可以詳細解釋下